有iPhone 同我關左依個功能佢

私隱》系統服務>重要位置
記錄左你去邊

。

係咪姐係定位服務

推

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

唔解鎖應該睇唔到啦

你起碼講點開出黎先得架屌你

定位服務入邊

設定》私隱》系統服務〉重要位置

設定》私隱》定位服務>重要位置

設定》私隱》定位服務>〉系統服務）重要位置

Del了

Search bar

之前未關會有紀錄 可以清除

堆

lm

Thx bro

覺得我地勝利之後需要呢啲直接清算
法律已經幫唔到我地
警察無no.無樣根本唔會有人入到罪

開返再清舊記錄位置

Del曬

推呀

過關試過比公安周到
扣左6個鍾

連連登名都要解釋點解咁改

咁如果我叫習近平死全家咁點

已關

Bye囉

General -> privacy -> location service -> system service -> significant location -> turn off and clean history

有用

我一直都有關閉，咁我發夢用google map是咪無record

Done and thx

唔清楚自己按入去check

pushhh

【國際路線】全世界印依款標語

Yes

Push

第一日用iphone已經閂左

機場見

6月嗰時好似已經有ching叫人關

即del 曬記 睇返原來出左去咁多次

溫馨提示唔嫌多

呢個功能一買就要off
先唔講近日嘅事
個功能本身好似會倒水 一路用定位

721811831

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

S56 $3.5 無限循環任搭

回錯po自

記住 clear 埋 history

我要班陷家剷受返自己做過既衰野

我發現去到底可以清除紀錄啱啱仲逐個逐個del

推有用post

<wechat> 發現最新監控系統

唔該樓主
睇到自己啲record真係嘆為觀止
即del

屌你老母 識唔識開post
定係弱智 咁簡單既step by step
你都可以打完又打 錯完又錯

我發夢前係連定位同face id一齊閂

唔撚係呀！本身用iPhone 都知點做，估唔到大部分人好像發現新大陸咁，不停問點做。你哋呢班友最無資格擁有蘋果！

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

玩香城online前，麻煩做左呢樣先！

詳細教學在此

樓主一片好心啫
手足唔洗咁燥既

謝謝你

感謝樓主

Google一樣有紀錄，睇下seting保護自己唔好咁傻

android都要啦

push

如果有大陸app
eg wechat
記得熄咪，會偷收音

謝謝樓主

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

係咪冇更新唔會有 點解我冇

發夢後都唔好用face id好啲

啲資料淨係save喺部機唔會上雲端
但意外嘅嘢好難講
唔小心俾狗狗搶咗你電話或者撞到你password嘅話 嗰到啲資料可以上庭用黎做證據吿你

推丫

Sor
琴晚真係好嬲 好燥
係好多post都忍唔住鬧人

黑警死全家呀屌

睇完呆左下 而家已刪

Done

我iPhone passcode 係0000，係咪會太易估中

推 個撚個無意識

改第個啦屌

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

屌 上個月先閂咗 自動開返

多啲人要知

眼殘？